支洩—螞蟻搬家式走資

近半年， 去自動櫃員機存錢時， 總係會見到好多香港人或大陸人 存好多人民幣入去櫃員機。 有啲人仲會待兩至三張櫃員卡去存錢。阻q住哂。